黑警濫權濫暴實錄 yt channel 需要你 like , share 同 subscribe !

黑警濫權濫暴實錄 yt channel 需要你 like , share 同 subscribe !

守護孩子成員被黑警攻擊 | 濫用私刑 | 阻礙拍攝 | 恐嚇拍攝者 | 包庇同袍作惡

另外有咩意見可以留言!

Telegram Channel

加油！！！

有冇英文人幫樓主手

[玖貳玖]全球57個城市，二十個國家參與，竟然無人講？對唔對得住攬炒巴？

有 應該會做 english subtitle

你一條友搞唔晒喎，起唔起到條team?

改個型棍啲嘅連登名，9up下先
黑警狙擊手
夜神起義

暫時無咁既諗法
而且工作凶險
唯有靠自己加緊努力

推

HKCPGDB

?

遲下啲片唔會咁長。
呢條係 special case